小弟愚見

小弟愚見:
快閃沒有問題，
但最好唔好行路，
除非下一個目的地好近。
因為班狗都睇緊，
佢地知道你係咩野位置。